陳雲：今日傍晚做了修持，略盡棉力，幫助台灣農友銷售鳳梨。

佢個頭好正